連登仔因為延禧係蝗劇所以批鬥，但事實上佢劇情係高汁

老老實實，宮廷鬥爭作為topic黎講係千篇一律

但裏面d政治招數真心勁

利申有睇好多歐美劇，d招數劇情都係高汁，唔駛又屈

負皮既出黎講兩句啦

沒看過英美劇嗎

文盲定點？

文盲

大陸係有高質宮鬥劇，不過唔係呢套

淨係頭一兩集定唔知幾時 垃圾女主角打上頭之後一D事都無就知成套野唔撚合理 從此無再睇

不得不承認marketing係做得幾好，周圍都有打手
但其實真係好普通嘅宮廷劇

屌佢老母我老母睇緊 聽到兩句台詞都想爆粗
一個皇帝幾十歲人 要成日同d妃子追追逐逐 成個老mk咁
班女人又成日係度講d垃圾金句

睇套濕鳩C9劇學人講政治招數